https://zty.js.org/page2.html

看着还行的博客？

https://yashuning.github.io/categories/

可以看一下怎么整理的



https://github.com/umijs/umi/issues/296

前端 non-root 部署

https://caddy.community/t/caddy-serves-index-html-instead-of-admin-html-or-spa-dont-work-on-non-root-urls/2445/10

caddy non-root 问题

https://dengxiaolong.com/caddy/zh/http.rewrite.html

caddy rewrite



https://segmentfault.com/a/1190000012675012



https://post.smzdm.com/p/654799/

http://koolshare.cn/thread-149266-1-1.html

黑群



https://www.vediotalk.com/?p=2416

4105 对比

https://www.vediotalk.com/?p=375



https://www.sciencedirect.com/topics/neuroscience/gastrocnemius-muscle

https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC5380866/

https://www.realself.com/question/there-safe-reduce-the-size-calf-muscles#gref





https://openwrt.org/toh/linksys/wrt_ac_series

https://www.opencli.com/internet/linksys-wrt1900acs-install-openwrt

linksys



https://askubuntu.com/questions/866511/what-are-the-differences-between-snaps-appimage-flatpak-and-others

https://medium.com/nitrux/cross-distro-linux-applications-1169c3077136

包管理

```
def str2date(s_date):
    """
    '2018-09-19 00:00:00', '20170912.0' 多种字符串处理成日期
    :param s_date: 待处理字符串
    :return: 日期
    """
    if not isinstance(s_date, str):
        # 如果没有日期返回，默认一个奇怪的日期。
        # todo 讨论默认日期时间
        return s_date
    # 处理混合日期 '2018-09-19 00:00:00', '20170912.0'
    s_date = s_date.split('.')[0]
    s_date = s_date.split(' ')[0]
    date_patterns = ["%Y-%m-%d", "%Y%m%d"]
    for pattern in date_patterns:
        try:
            return datetime.datetime.strptime(s_date, pattern).date()
        except ValueError:
            pass
```





TODO 需要 产品信息需要全称

https://fodra.github.io/2017/05/31/testing-django-rest-api-with-image-field.html



简单的可维护界面



https://blog.sneawo.com/blog/2017/09/07/how-to-install-pillow-psycopg-pylibmc-packages-in-pythonalpine-image/



https://askubuntu.com/questions/905866/new-ubuntu-17-04-problem-your-connection-was-interrupted

interruption corrupt



https://makandracards.com/makandra/5899-how-to-fix-a-corrupt-git-index



![1550741300804](/home/zbjdonald/.config/Typora/typora-user-images/1550741300804.png)



每日交易公开信息



备份数据库的版本不对 9.6.9 和 10.5 需要检查一下



https://askubuntu.com/a/24024

重新设置 sudo password



https://support.hp.com/us-en/drivers/selfservice/closure/hp-laserjet-pro-mfp-m226-series/6778492/model/6778500

build drivers



https://www.youtube.com/watch?v=NkOCQ6Ldmlw



https://www.zhihu.com/search?type=content&q=%E8%86%A8%E8%83%80%E8%9E%BA%E4%B8%9D%E6%89%BE%E9%97%B4%E8%B7%9D





entity_description.json

- ref_properties 属性可以指代本体
- entity_variable  提及时可以
- prop2category 
  - 可枚举的数据类型，放在 knowledge.data_model.data_category 下面。
  - key 是 table 的 column
  - value 是数据类型，Date，自定义那种。
    - 例如 value 是
- prop_with_date
  - 必须是跟日期或者时间才能查到的东西
  - key 是 table 的 column
  - value 是数据类型 

data_category.json

- 在 data_category 目录下，新建一个文件，需要在 data_category.json 里注册。 

/knowledge/data_model/entity_model

- 目录中需要改对应的 executive.property.txt property 文件，里面存有 model 的属性



1. knowledge/data_model/entity_model/entity_description.json
   1. 先列出所有属性
   2. 在 data_category 目录下写出所有的数据 txt
2. `python intent_recognition.py`
3. python manage.py run

 

knowledge/schema/_entity_defaults.json 也需要更改 



![1551515125565](/home/zbjdonald/.config/Typora/typora-user-images/1551515125565.png)



![1551515511177](/home/zbjdonald/.config/Typora/typora-user-images/1551515511177.png)

https://superuser.com/questions/1039104/does-https-ssl-make-sense-on-a-local-network

https



type hints 



删除债券交易时，

如果是已交易的交易，产品的债券持仓更新，交易指令的实际交易金额更新，预期交易金额更新。

如果是待交易的交易，交易指令的预期交易金额更新。

存一个删除日志



![1552885523296](/home/zbjdonald/.config/Typora/typora-user-images/1552885523296.png)



https://tutorials.ubuntu.com/tutorial/install-and-configure-samba#3



| 已交易 | 私募债 | [16化纤债](http://localhost:8000/#/currentAlllocation/currentBondAllocation/3034) | BUY  | -78000 | -780000000 | 查看详情 |
| ------ | ------ | ------------------------------------------------------------ | ---- | ------ | ---------- | -------- |
|        |        |                                                              |      |        |            |          |



https://simpleisbetterthancomplex.com/tutorial/2016/12/06/how-to-create-group-by-queries.html

https://stackoverflow.com/questions/51124644/django-reverse-foreign-key-with-nested-serializer-gives-multiple-results

https://stackoverflow.com/questions/2916621/django-group-by-two-values



https://stackoverflow.com/questions/10598940/how-to-rename-items-in-values-in-django

values alias



https://becominghuman.ai/cheat-sheets-for-ai-neural-networks-machine-learning-deep-learning-big-data-678c51b4b463



```
# todo 测试是否匹配到这些
# DateRegexList8 = f'{YearNumRegex}\\s*[/\\\\\\-\\. ]\\s*{MonthNumRegex}\\s*[/\\\\\\-\\. ]\\s*{DayRegex}'
DateRegexList8 = f'{YearNumRegex}{MonthNumRegex}{DayRegex}'
```

https://mp.weixin.qq.com/s?__biz=MjM5MDE0Mjc4MA==&mid=2651011948&idx=2&sn=1748d67ae911aef05b2ebeff03dc1f41&pass_ticket=HvIWxWObQKBN5kbwK7IhUOpCGG%2F7lREGToLt1HTfsF1NGh8IXog1CWge4wrL2UjK



https://stackoverflow.com/questions/7674241/django-search-query-for-models-with-tags

search tags 